轉勢了，係時候反手做好友

依幾日做淡輸到傻決定反手揸佢老母第一關先屌穿246

一棍就見到呢個POST

見頂 最後逃生門

增持 7500

你又黎牙？ 又想俾人圍住笑牙？

有依類post 即係可以走鬼

前日唔係好串㗎咩

OK, 反手做淡

樓主呢D牛皮熊反手狗

想扮媽咪面?因住燈撚埋自己

收皮啦柒頭

回家吧
孩子

燈你條命 今轉我一定中

ok 可以反手做淡了

仆街
做返淡啦你
咪撚搭沉船

mark底個名先，小丑一名

見唔見到呀？ 又柒多鑊嘞

用一通都係rubbish

咩小丑呀樓豬識睇圖架 唔准咁講佢

係呀, 最勁係你喇

, ，留返佢比你做明燈

我唔理佢點燈 我淨係追住樓豬黎hi

條on9 仔又出黎淨

醒目樓主
咁強勢轉身無死
起碼唔駛俾人笑

殺呀牛軍

樓主好波
脫離色情行業，唔再做雞

媽咪麵。。？

上呀牛軍

今晚劇本已經流出

啱啊 順勢而為 做淡慘過食屎 我都要轉投做好友

想自燈

可以再畫得誇張d

今晚你咪會信囉

你去沽，我唔會阻止你

貼倉or you said nothing

走得

Whatever u think and say

又一日過左 你又肉酸多次

升升升

樓豬想做第二個麵仔

樓主神操作

小心轉名，柒頭要認住

麵神態度點有咁閪

Lm